明明有唔少台灣人日本人都覺得今次美國大選有出術，點解連登班五毛講到只有連登仔輸打贏要？

連平時政治冷感的日本仔都睇得出民主黨今次出術作弊
台灣果面PTT facebook大量台仔希望美國可以重選美國總統
點解連登而家有班人係咁話全世界得連登仔輸打贏要?

push

其實好早已經係咁話
大量郵寄投票 會有問題

五毛扮睇唔到
而家先出黎屌 輸打贏要

早班咪話有堆機械人acc入侵
支那火力全開

見慣
乜柒都連登仔、cctoy
製造稻草人

連日本仔都覺得有出術嘅話
其實一撚定有架啦

多人講唔代表係啱
只不過今屆日台都有好多網民想侵贏
自己心水輸左梗係要嘈下

所謂嘅睇得出原來係係twitter攞料後未fact check就當係真

點撚止台灣日本人
美國侵粉都睇得出呀
只要係侵粉就睇得出

諗起班台狗就好笑
民進黨不嬲都同民主黨無計傾 TRUMP在任時起仲瘋狂舔共和黨
牙JOE有排撚台灣
今次可以同死台狗一齊攬炒

鳩up真係鳩up到你咁低級

你都識講佢地係五毛

而且全部都係同一個玩膠tune, 以為懶風趣人地就唔發覺

咁即係有幾多人？咁夠唔少人覺得輸打贏要，又點計？

個名改得幾好

咩邏輯？兒燈仔講嘢真係唔使證據㗎喎

笑撚哂你班兒登侵粉on9
更係改得好啦垃圾

一有唔啱侵粉聽嘅意見就係左膠五毛PR
利申：五毛

其實好早已經話侵侵民意落後拜登
侵粉扮睇唔到
而家先出嚟打稻草人 屈選舉舞弊

認同，日本仔同台灣仔都係輸打贏要

個直角咁都叫冇問題
唔怪得一早Block咗你條柒頭

寄失選票唔係問題?
之前已經有幾單 寄失選票

有無做假票就而家再查

同埋 五毛而家屌 (輸打贏要)
我只係補充 選前已經好多人
質疑大量郵寄選票 會寄失或做假

而唔係選後先出現嘅論述

五毛同登粉話拜登冇舞弊咪又係冇證據
講咗咁耐都未解釋到個直角點嚟

無野既上Court見真章囉
周圍鬧咩撚野兒登侵粉真係好撚岸鳩

中國人都話有出術，就係得連登班人話冇

好呀
最撚驚你班撚屌上完court 深潛咋

你真係以為trump spin乜柒就係乜柒架喎

五毛技巧，ignore佢地

選前 搖擺州追到誤差值範圍內
所以兩邊都五五波

而現時點票結果都唔係差好遠

永遠輸打贏要
永遠輸俾對家就話對家出術（但係又拎唔出證據，連fox news link都冇條，淨係信twitter假消息）
從來唔反省點解會得唔到大部份人支持
台灣日本仲自詡亞洲民主基石，其實骨子裏都係獨裁

Push

呢個Po又可以block幾個

支那五毛梗係點都屌連登仔

反話

fake news信到十足十 藍絲黃絲果然都係一樣

質疑都唔得
最民主係你

fake news當source

因為連登已經放重左五毛係度

你指控人 比證據個個緊係你啦傻仔

波台社會垃圾係咁

個直角已經夠哂理由重新點票啦傻仔

連登支那種

fake news圖係人都識整啦 twitter當source？弱智

1毛，
祭央乂 上年 已經拜會過 敗燈 了。
唔怕

因為連登永遠行得最前

槍打出頭鳥

13萬票連fox news都唔敢報
因為知道柒硬 出貓都唔會咁明顯啦 9成係counting process 有小問題

等於老母話你係仆街仔，你真係仆街仔一樣。

巴打心水清

因為留係香港既連登仔都已經識自我調節自己條紅線迎合高壓統治，變哂藍登仔

五毛太多

冇計 個班傻鳩現實係失敗者 咪要上網踩人笑人

因為連燈仔加5毛加民主黨打手

成班智障成日扮上流人士真係好好笑

可能有班人fact news 扮fake news

你都識得講五毛

我一直都質疑緊票寄選票可行性同問題
今次出左咁多問題
如果唔搞掂的話
港共就會攞依件事做文宣
話美國都做 所以大灣區郵寄冇問題

明明13萬票係官方數字
一下加落去Biden到
其他人一票都冇
咁個下質疑有咩問題

現家變左質疑都係愛侵力

呢2日多撚到
成班走哂出黎又笑兒登又笑黃屍
跟著留言成班圍爐話「樓主你走先」，「樓主係五毛」，「手足」打哂稻草人笑人

之前最多都係冷嘲熱諷放下負
而家直頭仲嚴重過區選個期扮都唔扮直接笑香港人
好似上緊藍屍forum咁

五毛=阻膠

其實都係同一班人黎，啲名個個熟口熟面，起一起底原來又係波台狗

呢個先係重點。
想贏唔緊要，但都唔好跟車跟貼到跌入左同溫層陷阱先得架
多左十三萬票，即刻嘈到拆天，屌三屌四然後最後發現係typo。

屌 咪撚再放fake news啦
已經講左係入數字入錯

連登仔不嬲都係眾人皆醉

你都識講係五毛⋯係咁上下架啦

同五毛講道理??

成班5毛琴日洗地到家陣

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

屈？你都幾好笑

一見登贏 班5毛扮都唔扮 10幾個連續留言打咀炮

數字入錯但冇減返個數字

個班五毛志在搞分化

連登大把收料既人

有個戇鳩仔話係打錯多個0
咁點解唔減返117000

減返117000先講

多中國人覺得 香港抗爭者收美國佬錢做野啦，
So?

問題唔係邊個覺得做假，而係有冇concrete evidence 證明到做假, 一味係到用陰謀論去 prove做假係冇意思

半夜極多PR post 推上熱門
又係同一招
係度洗屌人屌票 叫人認輸果啲

因為5毛囉

阻波台手joke傾波抵死

都有啲係人肉波台垃圾
日日自願幫支那做嘢刷為刷存在意義

721？其實唔洗查啦，法庭判左啦，警方澄清左啦！
831？其實唔洗查啦，法庭判左啦，警方澄清左啦！
選票？唔撚洗查啦！結果出左啦，輸打贏要！

傻豬
聯邦法院保守黨大法官人數佔優
九成判侵贏
到時你記得唔好又話侵自己任命法官實贏架咁呀
你都岸鳩

其實成個東亞都係咁19
係得child登吹到台灣日本好撚文明咁

因為係五毛

傻豬
聯邦法院保守黨大法官人數佔優就係九成判侵贏
到時你記得唔好又話法官收左民主黨錢搞鳩侵呀
你真係岸鳩架喎

咁假設拜登有出術，但照道理侵侵都應該有能力出到吧(對家出佢會選擇唔出？

冇減返又何來入錯?
你過戶3000比我 入多左個0 變左30000
幾個鐘頭後你發現左 你同我講: 「喂 我唔小心入多左27000比你」
過一日 我同你講 「FC 入錯左」
但唔過戶返比你
不過你將我放上Twitter就係造新聞、Fake News ok?

有能力唔代表做 你叫個傳統派出術 黨內反抗力到底有幾大?
即係你會推幼幼 你會唔會叫個和尚同你一齊推?
「咦喂 尚兄 你都有能力推得郁個幼幼架喎」
你覺得make唔make sense?
而家搞大個幼幼個肚 你轉個頭同個和尚講
「超 你夠有能推啦 你自己唔推之嘛 我冇問題喎 你自宮囉」
你覺得正常既 係咪?

侵侵一早知

Admin唔ban五毛係咁
你睇下樹仁單野係某會員爆出黎先處理

因為連登最多三毛+PR狗

咪睇下邊個笑到最後
事實係選前任命法官
放風話郵寄票會有問題
呢啲全部都係侵計算當中
講到好似而家咁樣好出奇咁
岸鳩冇藥醫
冇眼睇 你繼續自hi啦下

咪睇下邊個笑到最後
事實係你班柒頭證據都未撚有
就放風話郵寄票會有問題
呢啲全部都係侵鳩up出來
講到好似而家咁樣好仆街咁
你呢d 侵粉岸鳩真係冇藥醫
冇眼睇 你繼續自hi啦下

邊個笑到最後呀？
Supreme Court Does Not Take Up Pennsylvania Absentee Ballot Case

你咪睇下1月邊個接任囉 講咁多

好呀
到時唔好深潛呀兒登仔

係
去撚左邊

笠撚哂水

上水未

bin

簡單講連登如果5毛絕跡

會比政府封網架啦

有5毛係度 我地先可以係度鳩嗡

不過都係果句啦 5毛死全家啦

放心！拜登已贏，但侵粉唔俾特朗普認輸，侵侵受壓下被迫贏大家都可以茅

係
邊個笑到最後
法院d優勢去撚左邊

心水清嘅都知佢哋做乜
其實全部都有晒公式咁做
一隻帶頭再加幾隻助攻
唔清醒嘅就會覺得好好玩加入
成個po就走晒樣

心水消就知你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

愛登氏

邊個笑到最後
法院d優勢去撚左邊
邊個自hi

好戇鳩講到得你先知咩係稻草人咁
我個零月前點樣有自信法？你係咪要驗一驗眼先
成隻癲狗咁見人就吠

原來呢d叫稻草人

笑撚死我咩兒登仔

唔係得我先知
係你2位兒登仔傻鳩唔知姐

我有話係你咩？
呢d 就叫玩Straw man 喇
讀書啦兒登仔

好撚好笑自己話係就係小學雞嘈交咁
人地話五毛入po就豎起cctoy呢個稻草人冷嘲熱諷，有講錯咩？
又唔見你畀啲例子出嚟證明我地錯

仲要明明覆緊我又話唔係話緊我低鳩能

好撚好笑真係以為兒登仔鳩up幾句話自己識再擺個名詞出來就真係識小學雞嘈交咁

稻你老母咩
Google 下乜撚野係稻草人先衝出來柒啦

俾就俾撚左架喇
你唔撚識乜野係Straw man 就更係睇唔撚到啦

覆緊你就係話緊你喇？成句有冇subject 有冇object呀？低鳩能

我擺到明就係笑柒你班兒登仔又要串柒柒咁撚有自信又要炒撚哂車 炒完又唔俾人binc話人5毛架喇
我就係要推返你班撚樣上來

打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式，是一種非形式謬誤。

五毛：你支持侵？

我：支持！

五毛：愛侵力！！

一模一樣都話唔係
不過你可以話維基錯嘅，反正眾人階醉

覆緊我又唔係話我咁你思覺失調同空氣講嘢呀？原來有病嘅唔怪得咁痴線

咦？
冇聲出啦？

俾你搵埋個wiki出來都錯撚到你真係笑撚死人
笑柒你侵粉係Ad hominem 呀柒頭

呢個叫曲解呀
你真係笑撚死人
學人講邏輯

呢個就曲解喇
冇料扮四條

覆緊你就係話緊你喇？
唔俾我覆緊你但係笑柒緊兒登仔架

諗咁耐就係畀啲咁嘅解釋

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據

好醒喎，搵個睇落咁相似嘅謬誤
上面wiki個反叫雞例子都一樣包括老屈對方嘅動機/態度/人格（雞蟲）架咁睇嚟維基都係搞錯咗，又或者你自己都搞唔清楚個界線係邊

喂思覺失調人士

心水消就知你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？

上面呢句野係咪出自你手？
原來自己指名道姓都仲係唔等於話緊我，睇嚟你平時對人打招呼係對住個地下講
紅色大字唔係用得多就勁架
要用係有用嘅地方架柒頭

諗咁耐就係原來就係諗緊點做spin狗

一你老母樣咩柒頭
原來唔係唔識中文
係邏輯垃撚圾

知唔撚知曲解點解呀
我笑柒你班垃圾叫標籤
係撚曲解呀

岩喇
Quote 出來
睇唔睇撚到係2句野來架？
呢句我就係擺撚到明笑柒你2條撚屌唔識乜春係straw man 喇

我有話係你咩？有冇寫明個subject object?
你呢d 垃圾就叫曲解喇

柒左就企定啦撚樣
繼續spin啦

嘩你好撚廢呀
話人唔識中文就當解釋咗
兜唔到又要死撐
後面仲肉酸
敢講唔敢認，係度賴地硬
隔一行就代表冇關聯，你不如話句野係自言自語添啦
睇你惱羞成怒到紅色大字放題
你都真係冇改錯名，正宗戇鳩仔嚟
呀，係「岸」鳩仔一定係我唔識中文

會員「你都岸鳩」，我想講呢

喂屌你老母

嗱，隔咗好撚多行，我冇話你呀

屌你老味真係好撚好笑
自己搵埋啲界線模糊嘅謬誤串人唔識分
轉個頭自己都搵唔到個分別就話人spin
明明話緊人啦，隔一行又話已經唔關事

做人做到咁撚柒真係死咗佢好過啦屌
諗住鞭屍點知自己都係度獻醜

呀屌又唔小心隔咗幾行添，我

屌

你

老

母

啦

##單嗱單獨字嚟，冇鬧任何人架

嘩你好撚廢呀
Quote 撚完wiki 出來都仲要錯撚埋
兜唔到又要死撐
後面仲肉酸
敢講唔敢認，係度賴地硬
乜撚野wiki 話反叫雞例子都一樣包括老屈對方嘅動機/態度/人格（雞蟲）架
wiki 話定係你條柒頭話呀？
隔一行就代表有關聯，連subject object 係乜柒都冇你就對號入座玩straw man
丫唔撚好意思，唔記得你條撚屌睇完wiki 都唔識乜柒係straw man

睇你惱羞成怒到wiki cap埋圖出來柒都柒得咁撚心急
我更係冇改錯名啦，就係笑柒你呢d 撚屌戇鳩仔

冇point 慘撚到要學人講正字

真係on能9
俾你隔幾多行又點話丫柒頭

屌你老味真係好撚好笑
搵埋啲wiki 出來但自己廢撚到系咁睇唔明
真係得兒登班傻系先會邏輯咁撚廢認為係界線模糊
自己搵唔到個分別就話人地搵唔到分別

柒撚左就企定啦撚樣
連乜柒係straw man 都未撚識達個朵出來以為自己好撚型好撚有point
連subject object 都冇你條傻系即刻衝出來認

做人做到咁撚柒真係死咗佢好過啦屌
諗住鞭屍點知自己都係度獻醜

俾你隔多幾行又點撚話丫柒頭，打句野出來變埋係打直睇

睇完仲係有object
單你老母就有份啦柒頭
仲以為自己好撚醒

有名你叫5毛，成班pr係度反侵有幾奇，佢哋9-6工作嚟，日日mo po，我地普通人點check得夠佢地密

笠水狗去哂邊

跟尾狗咁鍾意Quote人講過嘅野加幾句就扮有料
講完又係冇解釋到兩者有咩分別
死兜爛兜但就係講唔出個point

後面真係柒到唔想應
隔咗行就話冇subject object
隔咗行就變自言自語思覺失調添啦
你條死廢物
戇字都未識寫學人笑戇鳩

你兩條

話人之前睇下自己幾柒先啦
自稱隔行就冇關聯嗰位

自己寫明你兩條都可以話隔咗行就冇subject object

我隔行講「屌你老母」啫，一定係同你講架咩，咁係條街聽到人講屌你老母你係咪會好嬲

仆街仔
死廢物
低等垃圾

你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

話人之前睇下你條盲撚幾撚柒on9先啦
我呢句就係擺撚明笑你2條柒頭架喇

做咩呀
想拉埋下一句上來話我講緊你呀？
學人講邏輯
學人講隔行又要擺個object 落去
柒撚到

你條垃圾講野廢撚到可以直接俾人copy 完apply返落自己到
Quote個wiki 出來仲要理解到錯撚埋就扮有料
講完又係冇解釋到兩者有咩分別
死兜爛兜但就係講唔出個point

後面真係柒到唔想應
隔咗行仲要加個object 落去想攞來同我比
柒撚到咁仲以為自己好撚醒
打直寫又要加埋個object 落去以為自己好撚醒
你條死廢物
冇point 又要錯撚哂邏輯就縮返入你老母個西到啦
慘撚到要捉字眼

戇鳩都算啦仲要咁撚無賴
乜撚野隔行就冇關係冇subject object
唔知仲以為佢隔咗嗰行係平行宇宙嚟

真係未見過人咁無恥
衰撚過小學雞

不過我好撚認同呢句
柒咗就企定啦柒頭

廢撚到
Loop得啦垃撚圾

你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

話人之前睇下你條盲撚幾撚柒on9先啦
我呢句就係擺撚明笑你2條柒頭架喇

做咩呀
想拉埋下一句上來話我講緊你呀？
學人講邏輯
學人講隔行又要擺個object 落去
柒撚到

咁我隔行講屌你老母又關你撚事咩廢物
好想畀我屌老母？？

又copy呀？咁撚乖嘅鍾意食我啲口水尾
來來去去都嗰幾句好撚悶呀喂
咁講咗咁耐，你解釋到wiki句野同你個例子有咩分別未呀一味話人唔識但又講唔出分別
我隔行打單字
用你個邏輯
個屌字同個你字已經冇關連架啦
定係你真係咁鍾意畀我屌？

自己寫明你兩條都可以話隔咗行就冇subject object

我隔行講「屌你老母」啫，一定係同你講架咩，咁係條街聽到人講屌你老母你係咪會好嬲

仆街仔
死廢物
低等垃圾

廢物

由於會員「您都岸鳩」話只要隔一行就可以唔使理上文下理，會變成自言自語

所以我呢句野已經同上面冇關連，入咗平行時空

個柒頭真係柒到冇朋友，做人可以做到咁無恥不如死撚咗佢啦，留係度獻世咩學人講邏輯，自己都死雞撐飯蓋仲邏乜野輯

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者

隔行保平安

歡迎大家做句子練習

例子1

心水消就知你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

========平行宇宙=========

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

某條戇鳩話以上兩句並無關連

例子2

會員「你都岸鳩」，我想講呢

=========平行宇宙==========

喂屌你老母

同理，幾上兩句都係無關連，亦無法考證是否同一對象，唔排除有人對天發洩自言自語

例子3

會員「您都岸鳩」係一個鍾意強調邏輯嘅人

========又係平行宇宙========

個撚樣自己都錯撚晒邏輯，又輸唔起，肉酸到要發明「隔行宇宙」嚟平衡心理真係樣衰界嘅經典

唔知條柒頭又有咩表示呢

原來你條柒頭連乜撚野係object 都未撚識分
俾你隔幾多行又點話丫柒頭

洗好個屎忽俾我屌未？Ready?

1. 第一句就明笑柒你架喇垃撚圾
俾埋wiki 你都仲係理解唔到就真係廢撚到系咁
2. 第二句就隔撚左行，同第一句無關
3. 第二句就連object 係邊個都冇撚寫明，做乜咁快同我連埋第一句來睇，即刻衝出來對號入座呀柒頭
我話隔行就冇關聯呀？
我仲話冇寫明object 呀柒頭
做乜唔攞埋個criteria 出來講呀？
又玩straw man 玩曲解呀？
oh 我又唔撚記得左你條垃圾以為straw man=標纖

隔完行寫句屌你老母出來就以為自己好撚醒
讀下書先出來柒啦垃鳩圾

你條垃圾講野唔好咁撚廢咪唔洗俾人copy 囉
來來去去都嗰幾句好撚悶呀喂
咁講咗咁耐，你理解到wiki句野係點解未呀一味話自己識但又當曲解=標纖
你連乜撚野係邏輯都未撚識學乜撚野人講用你個邏輯呀
打直打一句扮乜撚野單字丫柒頭
定係你柒撚到連乜野為之一句都未撚識分呀？
定係你真係咁鍾意畀我屌？

你真係好撚慘
俾我屌到唔撚敢直接回我要另起條comment
你條柒頭真係柒到冇朋友，做人可以做到咁無恥不如死撚咗佢啦，留係度獻世咩學人講邏輯，自己都死雞撐飯蓋仲邏乜野輯

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者

隔行保平安

心水消就知你兩條撚屌連乜野係Straw man 都未撚知啦

========平行宇宙=========

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

學返你咋傻鳩
唔係想同我講個撚樣係話空氣下話，定話自己呀

撚樣

入廁所照下塊鏡睇下自己點解生到成條撚咁啦

有人講就係証據呀

你地講緊司法立法執法仲要公務員
民主共和兩黨議員鑑票員全部集體做假

如果係咁咩人做總統關事咩 成班人只係弱智 支持緊乜反乜都唔知

成日講到trumo咁勁 呢四年佢解決左咩問題？
解決美國經濟動力問題唔駛印銀紙未？
救到香港？
圍到中國？
中國係特朗普下成全球發展最快國家wow
南海阻到中國軍事化未？
多左盟友？
國內分裂問題好左？

你條垃圾講野唔好咁撚廢咪唔洗俾人copy 囉
來來去去都嗰幾句好撚悶呀喂
咁講咗咁耐，你兜到WIKI兩句野點解都包括老屈對方動機未呀一味話人唔識但自己又講唔出分別
你連乜撚野係邏輯都未撚識學乜撚野人講用你個邏輯呀
隔開打一句扮乜撚野冇關連丫柒頭
定係你柒撚到連乜野為之上文下理都未撚識分呀？
定係你真係生出嚟就為咗畀人屌？

好呀
慢慢撚

兩條撚屌就擺撚明係笑柒緊你架喇

邊條撚樣呀？
我有寫object 呀？
又要隔撚埋行又要冇寫object
對號入座完就想玩straw man 話我講緊你呀？
兜啦柒頭
你連乜春係straw man 都未撚知呀
入廁所照下塊鏡睇下自己點解生到成條撚屌咁啦

哎唷可憐蟲，原來真係盲嘅
我就係個個都覆咗你但都係覺得唔夠皮先要再加多句
點知你個廢人淨係識COPY垃圾真係垃圾

廢柴兒登仔
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者

隔行就唔知話邊個

曲解對方的論點＝老屈對方動機
兒登仔仲以為自己好撚柒醒
你連乜撚野係邏輯都未撚識學乜撚野人講用你個邏輯呀
隔開打一句扮乜撚野有關連丫柒頭
定係你柒撚到連乜野為之曲解都未撚識分呀？
定係你真係生出嚟就為咗畀人屌？

真係好撚慘
俾我屌到唔撚敢直接回我要另起條comment
又要俾我屌到駁唔撚到嬲嬲豬要另起條comment以為自己好有point 好撚型
你條柒頭真係柒到冇朋友，做人可以做到咁無恥不如死撚咗佢啦，留係度獻世咩學人講邏輯，自己都死雞撐飯蓋仲邏乜野輯

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者

隔行開句新又冇寫明object 就擺明話緊你

oh, 又扮撚哂野唔講有冇object呀？
做咩呀？你知你講埋你就乜柒point 都冇呀？

宜家咪叫你解釋下講緊邊個撚樣囉
空氣呀？自己呀？
解釋唔到咪即係同前文有關啦，小學無學中文？
老師話隔一行就唔關正文事？
懷疑你中文科無合格過

屌你玩到好似小學雞捉字蝨咁
唉連登真係好多小朋友
又隔行又搬龍門

唔理啦, Anyone but Trump

你比個希特拉我地美國人都係咁話

稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊
老屈動機喎
老屈動機＝標纖喎
繼續spin 啦垃圾
你條柒頭怪唔得咁撚廢同我講前文後理
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾
老師話隔一行第二句就同第一句有關呀？

懷疑你仲係中學雞書都未撚讀完
仲同人講老師同合格呢d 小學雞字眼

你都知呀睇下你條撚屌
睇wiki 仲要睇中文架

oh, 又扮撚哂野唔講有冇object呀？
做咩呀？你知你講埋你就乜柒point 都冇呀？

一撐侵就拎deep state嚟講，唔係曲解人論點？
反侵反到自己都無撚晒邏輯仲好意思話人
都話你自己都未撚分到，一味輸打贏要死LOOP爛LOOP
同一個comment入面隔開一行又話上下無關連，真係笑撚死人，自己講完唔臉紅嗰下好野
跟住又係COPYCOPYCOPY成碌撚咁

Where? Says who?
奶侵奶到自己都無撚晒邏輯仲好意思話人
都話你自己都未撚分到，一味輸打贏要死LOOP爛LOOP
同一個comment入面隔開一行連object都冇寫撚明就話上下句有關連然後對號入座，真係笑撚死人，自己講完唔臉紅嗰下好野
跟住又係COPYCOPYCOPY成碌撚咁

曲解對方的論點＝老屈動機喎
老屈動機＝標纖喎

盲就去睇醫生啦可憐蟲
覆咗你又話無覆，話唔係盲都無人信
開多幾個comment恥笑你又話人嬲嬲豬你咁諗會舒服啲咪由你囉
慘得過你條死廢物好似狗咁句句都要COPY我

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者
撚樣

你咪解釋下自己句撚樣係話緊邊個囉
其實我就唔怕認係屌緊你，我句句都係屌緊你架
不過你話隔行就唔關前文事，咁你咪繼續企係度畀我屌囉，反正你都覺得唔係屌緊你

叫你解釋自己講嗰句撚樣係邊個又唔敢講，係度扯開話題，死廢物
小學程度嘅中文作文格式都未撚識，你返去問返小學老師啦廢物
一段作文唔通隔一行就變咗另一篇文咩除非你隔行之後有講明個對象啦，但你又話自己同空氣講野
脆脆地認自己睇錯人咪算囉，係都要好似小學雞咁係度「隔行」「隔行」「隔行」

正一戇鳩仔

自己死入去啲反侵PO睇下啦盲撚
來來去去唔係愛侵力就deep state，咁都唔知你個AC係咪買返嚟架

垃圾跟尾狗
無料扮四條
柒咗就企定啦

「你覺得」就等於係真？咁要法庭做咩

盲就去睇醫生啦可憐蟲
覆咗你又扮睇唔撚到，曲解又話係標籤，冇Object 又要對號入座，話唔係盲都無人信
Trigger 到要開多幾個comment驚俾我睇到俾我屌開多幾條comment 會舒服啲冇咁柒咪由你囉
慘得過你條死廢物好似狗咁廢撚到句句都COPY得落

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者
撚屌

好呀
第一句就擺撚到明笑柒緊你架喇

第二句打後就係笑柒班串柒柒嘅侵粉

點呀
又想對號入座玩straw man 玩曲解呀
其實我就唔怕認係屌緊你，我第一句就擺撚明屌緊你架喇

不過你話隔行就關前文事，又要扮睇唔到有冇寫明object，咁你咪繼續企係度畀我屌囉，反正你連文法邏輯都冇架啦

稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊
老屈動機喎
老屈動機＝標纖喎
繼續spin 啦垃圾
你條柒頭怪唔得咁撚廢同我講前文後理
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾
老師話隔一行第二句就同第一句有關呀？
一段作文唔通隔一行就係寫緊同一個object 呀？

寫句野要有對象架？識唔撚識句子結構呀柒頭

一句句子只係需要subject 同verb 架咋垃撚圾

真係講咩就柒咩

懷疑你真係中學雞書都未撚讀完
仲同人講老師同作文呢d 小學雞字眼

脆脆地認自己睇錯人咪算囉，係都要好似小學雞咁係度連中文又唔撚識，邏輯又廢，又要對號入座

正一戇鳩仔

我俾少少時間你quote 返出來
我邊句咁講過

又玩straw man

Oh 又唔記得你條撚屌唔識咩係straw man

垃圾講句野都廢撚過人
無料扮四條
柒咗就企定啦

侵已經贏左樓主放負

盲就去睇醫生啦可憐蟲
覆咗你又扮睇唔撚到，deep state又話唔係曲解，話人撚樣又唔認，話唔係盲都無人信
Trigger 到要覆晒我咁多個comment驚畀我笑縮頭龜覆晒佢會舒服啲冇咁柒咪由你囉
慘得過你條死廢物話完你好似狗咁都仲要繼續COPY得落

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者
撚樣

又要繼續陪你玩小學雞文字遊戲

第二句打後就係笑柒班串柒嘅侵粉

柒左就企定啦撚樣
個零月前唔係好撚串好撚有自信架咩？
唔bin得c呀？

撚樣係眾數嚟？
何來有指出係眾數呀？？宜家先想加個「班」字扮眾數呀柒頭？
原來你真係唔識中文架

稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊
曲解撐侵者論點係立論於有deep state都唔係曲解
曲解撐侵者質疑投票機造假就係立論於有deep state又唔係曲解
繼續spin 啦垃圾
你條柒頭怪唔得咁撚廢唔敢講前文後理
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾

又繼續小學雞文字遊戲

覆緊同一個人但隔行之後無寫明覆畀邊個咁當然係計落同一個對象度架啦，常識嚟架戇鳩
唔通你係個群組入面覆你老闆話：
早晨呀老闆，食咗早餐未呀？

柒咗就企定啦撚樣

咁仲可以死撐話唔係同老闆講咩
正一戇鳩仔

極度戇鳩
已經寫撚到明反侵po
幾時有話係你講
你自己就真係柒到乜撚野subject乜撚野object就亂撚晒
明明一開波嗰位巴打就係講緊出面啲五毛波台狗打稻草人，我都係講緊同一件事
幾撚時有話係你講呀戇鳩仔
你瞓醒未呀

柒咗就企定啦撚樣

因為佢地世界觀係得連登

全世界近9成人相信神存在 仲要話有好多證據 但事實上就係proof唔到佢存在

盲就去睇醫生啦可憐蟲
覆咗你又扮睇唔撚到, wiki 都出埋自己中文垃圾又睇唔明

你同緊我講呀？
我有講過呀？
我冇講過我又撚知係咪曲解呀？

撚屌就認喇，邊到唔認呀
第一句認撚哂喇，擺到明係笑柒你兩條傻鳩架喇
第二句行又隔撚左，講又講緊唔同野，連object 係邊個又冇寫明你係鐘意自己衝出來認都冇計
Trigger 到要覆晒我咁多個comment驚畀我笑縮頭龜覆晒佢會舒服啲冇咁柒咪由你囉
慘得過你條死廢物成隻狗咁廢撚到講句野冇point 到可以俾人copy?

垃圾廢物
小學雞
死柒頭
怨婦
社會失敗者
撚屌

冇撚哂Point 就得返"小學雞文字遊戲"
又唔知自己中文廢系過人
撚樣係單數來? 我有冇指明邊條撚樣呀? 你自己interpret 完同我講係單數呀傻系?
叫兒登仔做兒登仔唔通又淨係叫緊你一條兒登仔呀?
#118

仲有冇貨呀?
唔識中文喎

唔止
仲有班左膠

你同緊我講呀？
句野我講架？
唔係我講我又撚知係唔係曲解呀
繼續spin 啦垃圾
你條柒頭怪唔得咁撚廢淨係敢講前文後理唔講邏輯
你連呢一句都睇唔撚明呀垃圾
冇撚哂Point 就得返"小學雞文字遊戲"
又唔知自己中文廢系過人

兒登常識呀戇鳩？
嘩屌後面仲柒
你成句野係：
「早晨呀老闆，食咗早餐未呀？」
隔完一行加句
「柒咗就企定啦撚樣」你估我好似你條咁撚on柒鳩嘅兒登仔咁會以為呢2句係講緊同一樣野呀

怪唔得你咁撚柒啦

原來你條撚屌唔知分句分段係點撚樣用架
正一戇鳩仔

極度戇鳩
又要唔撚隔行又要加撚埋subject

吓嘛
明明一開波我就係笑柒你兩條兒登仔連乜撚野係稻草人都未撚知，第二句就講緊好撚串好撚有自信嘅撚樣，幾撚時有話係你講呀戇鳩仔
你瞓醒未呀

柒咗就企定啦撚樣